有無人想夾下core野？

依家暫時有一支結他同bass
想要搵screamer 鼓同多支結他
都會想夾下bless the fall / ice nine kills呢類型既曲風 之後會寫自己作品

同埋暫時會出外租用band房

如果有意留低你telegram同你玩開咩

推！

Push!